副校長涉帶頭欺凌 辛亥年總理中學兩年走22老師

繼李東海小學發生老師墮樓事件，東華三院再有屬校爆管理層欺壓老師醜聞。東華三院辛亥年總理中學多名前任及現任老師向《蘋果》控訴，以該校副校長為首的數名資深老師，集體欺凌其他老師，包括當眾辱罵及無理要求反覆查卷等，「查到無嘢好捉，就捉你剔太大、字太細，有老師份試卷被圈咗80幾個打印機造成嘅小黑點，要佢彈回頭重做。」該校兩年內錄得22名老師離職，有人不堪精神虐待，須尋求心理輔導及食安眠藥，個別已離職老師至今仍有手震、失眠及發噩夢等後遺症。

該校屬屯門區Band 2（第二組別）中學，目前每級各開4班，收生穩定。本報接獲投訴，指該校2017年至18年合共流失22名老師，大部份為不獲續約或自行離職，少部份屬退休。由文姓老師掌管的英文科屬重災區，兩年內6名老師離職，佔整體流失老師逾四分一。據悉，英文科其中兩名老師因長期遭受疲勞轟炸，經歷不同程度情緒困擾，一人經常發工作場景的噩夢，一度尋求心理輔導；另一人須求醫處方安眠藥。兩人現已離職。

《蘋果》向該校多名前任及現任老師求證，眾人一律指控副校長鄭曾詠珊（下稱曾副校）濫權，聯同英文科主任文老師等人，針對及欺凌個別老師，直接構成近兩年的離職潮。據了解，曾副校由2015年署任、翌年「坐正」副校長後一直掌管學務，並開始壓迫老師，受害的包括在其他學校有豐富教學經驗的資深老師，亦有比較敢言的年輕教師。

據悉，曾副校常用的欺凌手段包括不斷查簿。該校原定每學期查簿一次，有老師卻被反覆查核，「不斷打回頭，首先捉你有冇改錯、改漏，捉到冇嘢捉就鬧學生無喺目錄寫日期、日期唔啱格式，再唔係就話你個剔太大、啲字太細。」受針對的老師每逢查簿例必被貼滿便條紙，並要求在一至兩天內重做，有老師試過被要求在考試前兩天收簿查核，至試前一天放學才重新派給學生，變相窒礙學生溫習。

另有老師設計的試卷本已獲同級老師傳閱及認可，甚至獲科主任文老師批准，到最後一關被曾副校審閱時，卻以荒謬理由「彈回頭」。消息指，曾副校在試卷上面圈出80多處打印機造成的小黑點，要求清走黑點。老師被「彈卷」後情緒崩潰，直衝校長周慶中的辦公室哭訴，要求校長「換部唔出黑點嘅打印機」。由於涉事老師頗為資深，據悉周校長從中調停平息事件。

長期受壓一度萌死念 有老師被威嚇辭職

東華三院辛亥年總理中學爆欺凌老師事件。彭志行攝(蘋果日報)

東華三院辛亥年總理中學爆欺凌老師事件。一名受害老師向《蘋果》剖白，最嚴重時幾乎每日受言語及精神虐待，除了被瘋狂查簿及查卷，又受冷言冷語諷刺及辱罵致自我形象低落，經常無故「爆喊」及失眠，更一度萌死念，「個腦不斷諗，如果我死咗，係咪可以令件事有改變呢？又諗過如果有日行出街俾車撞死，我係咪可以遠離所有煩惱？」幸而每到關鍵時刻，他都想起家人，「我唔捨得佢哋」，憾事才未有發生。

另有入職一年即被迫走的前老師控訴，曾副校及校長周慶中在其上學期表現評核（appraisal）表示滿意，更聲稱已向辦學團體申請轉為常額教席，但其後疑因出卷問題得罪曾副校、文老師。加上該老師對文老師等人經常在辦公室「講是非」表現抗拒，寧願留在其他教員空間辦公，開始備受針對。該前老師透露，當時因一次出卷事宜自覺受屈，忍不住淚灑教員室，被目睹的同事傳開，成為離職導火線。

該前老師又透露，周慶中以「想了解吓有咩唔開心」為由，邀他到校長室商談，當時曾副校亦在場，豈料「了解」變成「指摘」。周、曾二人批評該老師「破壞科組和諧、無法融入科組」等，質疑其工作能力，再令他當場落淚。周慶中事後更要求他辭職，否則學校將發出不續約文件並寫明其工作能力不佳，「威嚇我，話會令我之後搵工好困難」，終迫使老師自行請辭。

針對有前老師投訴被周慶中、曾副校威脅自行辭職，東華三院稱因具體資料不足，如沒有相關老師資料，該院難以確切回應。發言人又指，該校一向關心老師的情緒健康，曾經為紓緩個別教師的壓力而暫時減輕其工作量，另在本學年初舉辦教師減壓工作坊。

呢啲撚屌教畜應該一齊落阿鼻地獄啦冚家鏟

曾副校要搵定精神科醫生了

爆多D啦屌你老母 依間仆街學校 校長同副校一定有簽個個聯署

爆多d啦你老母 一個聞燒味一個鄭老太

副校長涉帶頭欺凌 辛亥年總理中學兩年走22老師

繼李東海小學發生老師墮樓事件，東華三院再有屬校爆管理層欺壓老師醜聞。東華三院辛亥年總理中學多名前任及現任老師向《蘋果》控訴，以該校副校長為首的數名資深老師，集體欺凌其他老師，包括當眾辱罵及無理要求反覆查卷等，「查到無嘢好捉，就捉你剔太大、字太細，有老師份試卷被圈咗80幾個打印機造成嘅小黑點，要佢彈回頭重做。」該校兩年內錄得22名老師離職，有人不堪精神虐待，須尋求心理輔導及食安眠藥，個別已離職老師至今仍有手震、失眠及發噩夢等後遺症。

該校屬屯門區Band 2（第二組別）中學，目前每級各開4班，收生穩定。本報接獲投訴，指該校2017年至18年合共流失22名老師，大部份為不獲續約或自行離職，少部份屬退休。由文姓老師掌管的英文科屬重災區，兩年內6名老師離職，佔整體流失老師逾四分一。據悉，英文科其中兩名老師因長期遭受疲勞轟炸，經歷不同程度情緒困擾，一人經常發工作場景的噩夢，一度尋求心理輔導；另一人須求醫處方安眠藥。兩人現已離職。

《蘋果》向該校多名前任及現任老師求證，眾人一律指控副校長鄭曾詠珊（下稱曾副校）濫權，聯同英文科主任文老師等人，針對及欺凌個別老師，直接構成近兩年的離職潮。據了解，曾副校由2015年署任、翌年「坐正」副校長後一直掌管學務，並開始壓迫老師，受害的包括在其他學校有豐富教學經驗的資深老師，亦有比較敢言的年輕教師。

據悉，曾副校常用的欺凌手段包括不斷查簿。該校原定每學期查簿一次，有老師卻被反覆查核，「不斷打回頭，首先捉你有冇改錯、改漏，捉到冇嘢捉就鬧學生無喺目錄寫日期、日期唔啱格式，再唔係就話你個剔太大、啲字太細。」受針對的老師每逢查簿例必被貼滿便條紙，並要求在一至兩天內重做，有老師試過被要求在考試前兩天收簿查核，至試前一天放學才重新派給學生，變相窒礙學生溫習。

另有老師設計的試卷本已獲同級老師傳閱及認可，甚至獲科主任文老師批准，到最後一關被曾副校審閱時，卻以荒謬理由「彈回頭」。消息指，曾副校在試卷上面圈出80多處打印機造成的小黑點，要求清走黑點。老師被「彈卷」後情緒崩潰，直衝校長周慶中的辦公室哭訴，要求校長「換部唔出黑點嘅打印機」。由於涉事老師頗為資深，據悉周校長從中調停平息事件。

另一名跟曾副校同夥的資深英文科老師，則被指經常辱罵同事，包括試過因一件未經查證的誤會，衝到課室當着學生面前直呼同屬英文科的一名老師全名：「XXX，你即刻同我出嚟﹗」該老師正準備開始上課，卻在走廊被高聲辱罵1分鐘。文老師作為科主任，事後並無了解事件，反而諷刺該老師「你睇吓，你又激嬲人啦，你死啦今次﹗」該名涉嫌辱罵他人的資深老師現已退休。

東華三院發言人覆稱，該校不存在高層涉向教師施壓而導致離職，指近兩個學年離職的22名老師中，有11位常任老師因退休、健康、升遷他校或私人原因等離職，另有部份使用特別撥款或以合約制聘用的老師，由於職業穩定性、撥款及工作表現等未有續約。發言人稱，該校按既定程序查簿、傳閱及審核試卷，試卷最終需由科主任批示，若科主任認為試卷未達既定水平，會交回老師修訂或重新草擬。

記者 周婷

聽講葉sir都提早退休

文老味應該唔關事嘅，紅太陽問題姐～

畢左業都收到風 英文科 同個副校 搞到笠笠亂

文老師係咪有個細佬都係果度讀？

老師曾集體投訴 副校掌8成老師生死權

老太唔係去第2間坐正咩 咁樣爆單咁既野

文老味有冇細佬喺度讀我真係唔知，但係想當年佢都講過英文科係突眼金魚同紅太陽管制嫁啦

有冇相睇下邊位曾老師邊位文老師

畢業生
間學校其實就係鄭老太嘅英文組玩晒
其他老師一句聲都唔敢出
啲老師嚟咗一年走咗一半以上
第二年可以請返10個新嘅

畢業生
紅太陽 我都忍得你耐喇 今次你仲唔仆街！

未撚入到個學校相簿都見到副校

睇嚟佢兩個都得罪人多

16年畢業生lm

辛亥年學生？

舊生表示，紅太陽不嬲大細超，而點解花名叫紅太陽，成日以自己勢力幫英文拎資源，而踩低中文，但明明學校係中中

利伸 發夢有人講年知

講起相簿 好似呢幾年相簿冇帳號唔比入 痴撚線

Red sun 唔down 只迫走老師之前仲試過迫走學生。

明顯啦，不嬲校內英文科粒花生都大啦
真係估唔到畢咗業之後可以喺兒登上報

辛亥年個英文科鬥爭仲肉緊過宮心計之深宮計

畢咗業，推上熱門唔該

咪係 之前都唔洗
可能太多柒新聞

有邊間學校可以流失率咁高呀
何況問題唔係得依樣

英文組，仲有姓伍果個八婆，成日係到針啲學生，剩係識得人身攻擊，成班教畜！

肥ENG

一名跟曾副校同夥的資深英文科老師，則被指經常辱罵同事，包括試過因一件未經查證的誤會，衝到課室當着學生面前直呼同屬英文科的一名老師全名：「XXX，你即刻同我出嚟﹗」該老師正準備開始上課，卻在走廊被高聲辱罵1分鐘。文老師作為科主任，事後並無了解事件，反而諷刺該老師「你睇吓，你又激嬲人啦，你死啦今次﹗」該名涉嫌辱罵他人的資深老師現已退休。
突眼金魚?

推 唔可以比呢啲仆街留響學校

十年前已經日日係到食花生
見住自己個組英文比隔離組miss話無可能高分過佢地個組全組調低

推爆個post

屌 燒味果句有聲

正八婆

佢好似都走咗啦

食屎啦死八婆 你都有今日

係

文老味實嚇餐死

又係女人

Tvb幾時拍學校版半澤直樹
Band3 學校收唔夠人要搵代罪羔羊

成個英文科都好似係女人 拍緊宮庭鬥爭

李近昌臨退休都已經成日呻學校啲副校玩野

紅太陽意思係串鳩佢成個毛澤東咁要崇拜佢

Lm

個fd喺入面做 佢話仲有大把嘢爆

呢間咁既垃圾，一個sem asso過3都要登校網，
鄧個學生慘慘豬

垃圾學校總有啲垃圾做呀頭

舊生想問吓邊個係紅太陽？

上次上中文堂好嘈比人拍片貼左上高登咁少事佢都瀨晒屎

今次爆呢單大獲野出黎重要直接指控佢

文老師

其實鄭太教英文ok 同埋幾醒，
醒過老程
不過估唔到上左位搞咁多野

肥ng唔係同佢fd底咩 都走埋 ？

咪就係曾副校周中同佢今次實仆街含家產
王賢誌前日已經話會跟呢單野

曾副校就係紅太陽

鄭生老婆呀

條垃圾仲要搞個「aim high fly high 」岀黎
大大個精英制度係到
你今鋪仲唔hihi

舊生 文老師係辛亥年讀書時已經係深得鄭太鍾意

曾副校=紅太陽=鄭老太

係唔係痴線，甘樣都得？
大家都係人！！！！

而家做老師真係辛苦
主要工作變左唔係教學生,
而係要應付班仆街上層玩野

鄭太點止迫走老師咁簡單
學生都俾佢迫走啦
禽獸鷹你條突眼龍都唔例外

成個英文科啲老屎忽都係垃圾黎 恰學生恰老師就叻
又唔見班仆街教英文教得好死廢老

你睇下 又激嬲人啦

依家係個曾副校搞到啲老師不斷離開學校
大部分有心教嘅老師都比人迫走
咁唔通係啲老師嘅問題

鄭太=曾副校=紅太陽

職場欺凌

十幾年前 5個band 都仲都叫band one尾

得返3個band 變左band two

一間學校好唔好
睇教師流失率真係睇得出

無結婚嘅中年老屎忽

其實做老師有無必要咁樣對待自己d下屬
咁樣番工會開心d?

間間公司都係架啦

唔準你地咁話我老婆

自然流失大約都係10%

諗返起其他老師最多頹到仆街

係英文組班撚樣唔知搞乜撚

其實香港人都幾和善, 同人有仇一般好多都係變左痴線/去自我解決
反而中國通常好多地方都會直接
唔計極少部分唔夠成人做去砍細路既

查簿根本為做而做 個陣時係為查簿而做功課

我讀6年 都唔知有無走22個咁多

個校長得閒到個個月都話要查簿校長真易做

姓鄭姓文你兩條仆街都有今日啦
突眼金魚唔好以為你會冇事
好快俾人起撚埋出黎
屌你地老母啦

利申 舊生

副校我地幫你推名氣
咁識玩員工呀拿？

日撚日掛喺口邊講英文科重要過其他科 讀左英文先
推高自己嗰科踩低人地會開心啲？仲自己圍威喂霸一個教員室 正仆街
不斷人身攻擊啲英文差嘅同學 大佬你唔係用心教好人係用把口話人蠢說人垃圾？
教畜

葉sir一早肯做校長咪天下太平

正仆街 要入黑房反省一下

痴撚線
樣又衰格又衰都有人娶
佢老公咩料

昌叔好老師
我係佢最後一屆學生

一路都唔知查簿原來係上級教師查下級老師嘅工作表現
細個仲成日聽到要查簿就做靚仔本野驚比人屌

細房連留堂琴都係佢地既人黎

佢成個看更咁日日係到巡樓 hea到仆街

same
勿相認

淫昌

我係畢業生
比啲老師教過經歷過點都清楚過你啦

葉花匠咪一樣 差在對啲學生昨嘛

啱啦 唔好畀佢停
無一個教畜係無辜

成班坐得喺細房嘅全部都係盲目崇拜嗰2件肥婆

辛亥年唯一清泉葉sir
利申:舊生

搞錯 咁都唔知你見D老師肉緊過你就知 其實監堂都係睇老師

教數學嘅琴琴？
俾人逼嫁！
原本佢唔埋堆
英文科班八婆日日針佢
琴琴焗住要埋堆
利申 因為依件事佢喊住上班

文老師有咩問題？ 佢好撚好人喎

令到反光嘅額頭

你講咩

好想睇歡樂滿東華點插水

屌你老母 你係咪文燒味本人

葉花匠咪老葉 對啲學生咪一樣係咁差

真正最好人 係芷珊

就算佢地俾人炒加終身冇得做老師我都唔覺佢地仆街
如果真係咁樣恃勢凌人
累咗幾多老師學生
依d人如果有報應應該有二百歲命但四肢癱瘓但嗰腦完全清醒
慢慢懺悔下自己幾仆街

咁無野好講啦 你都講到咁

推到佢哋仆街 英文組班貴婦都有今日啦

咁多花生 升到最高點添啦

好嘅老師一早走晒 慶幸佢地唔洗再留係呢間學校受苦

笑笑口把聲呻吓呻吓咁我都識啦

美斯仲係咪度

係到呀

係 仲好正

支持爆料風氣
所有教畜都係食屎狗

想問下鐘意lin同黃日蘊仲尚在嗎

好似估到你係邊個

黃日藴走咗

前者仲係

我係比人洗咗腦就唔會屌鳩紅太陽啦

早晨lin好似係老太班人
最後警告都係老太既人

捽甩佢

最後警告係邊個

有冇人知訓導組程sir仲係咪度

黃日蘊 日日唔交功課/上堂傾計就最後警告

後者呀 佢上堂好鐘意最後警告
成日屌鳩人都係話 最後警告

係到 但係好似就黎退休

仲喺度不過頭髮越嚟越少

點解好似成個post都係校友
利申：畢業生

芷珊係唔係英文科大長今

辛亥為家爛蓉蓉～

一定唔係
仲有一個好過芷珊

講還講唔好講頭髮

學校病假創高峰！

召喚所有辛亥年面孔

重要大家無夾過都咁齊心屌間垃圾學校
大家自己知咩事啦

鄭老太成日話呢間學校啲英文拍得住EMI
日日早會宣佈就話佢啲精英出去比賽有獎乜乜柒柒
英文好嘅學生就噏乜都得，差嘅就唔上堂都日日針對

大家都經歷過

依架學校早走早著

大家從來都唔會為呢間學校而自豪

依間學校

舊生揮手

佢每次上報我都好自豪同屋企人講

點自豪啫大佬 成間學校上上下下根本都好有問題
班教畜仆街就更甚啦 今次重唔推到佢地含家產？

d好老師走曬

你英文一定好好

你英文好好？

相信你係精英分子 受到寵愛

你個名

連霍sir都走埋

你成績好既話咪對你好囉
唔好既就會扔你本social issue落垃圾桶

6AB3?

就算唔係英文好都應該係聽教聽話好洗好用嘅人

記得十年前有兩位歌手同乒乓波好手入去教英文，兩個都教得好好，最後都係做左一年就俾英文組班人逼走

邊L比流料你

霍狗邊有走呀

昌哥好老師

由中一到中六都係AB3個組英文？

屌佢老母 想當年有位英文老師叫林嘟佩 就係令我朋友係堂上瀨屎

霍老大仲係到

個tick太大都要捉 係咪on9

伍偽慈

依個又係仆街嚟 上堂成日針鳩住我嚟罵

所以有時見到啲好老師真係唔好蝦佢地 各位00後

第一屆英文班

真係相由心生 惡毒肥師奶有樣睇

其實都有老師好好，係某幾個衰啫

做咩po人地上黎

大口Lam

很好 被fake了

但係衰嗰幾個好大粒呢有好老師又點

個同學話急屎 想去廁所 跟住大口lam叫佢 你夠膽就瀨
佢又真係幾鬼好笑 真係夠膽瀨

英文科獨大先係問題，一間band 2學校點解唔係其他方面落力提升學校質素，係都要用英文主導

健裕咪醒 走得快 去左第二到教

校長權力過大

唔係特別出眾

周中真係冇乜撚用

收買人心咋

佢唔係同校長有衝突咋咩

香港真係好多教畜

校長閪就緊架啦

周中好似係有比壓力佢 佢地嘈左交先走？
唔太記得

母校爭光上報留返個靚名跟進先

之前仲諗緊番唔番學校做 依家唔諗了

健裕真係好有心教 佢走果時我地大半班喊左 佢走左之後仲肯收勁平幫我地私補

今時今日搞成咁佢有份造成 條仆街自己帶頭欺壓同學同啲老師

師兄之前撞親個腦？

【明報專訊】近日網上討論區流傳，屯門東華三院辛亥年總理中學日前有教師與另一老師發生爭執，校方一度報警，學生紛紛在社交網站facebook議論事件。東華三院發言人證實，前日感到不適的教師因情緒不穩，校方恐防她自殘，故報警要求救護車到校，最後感到不適的教師因同事載前往屯門醫院求診。
不過，有聲稱目睹事件的學生卻有另一版本，指有教師爭執一度打架，事後學校封鎖教員室該層走廊，不准學生接近教員室。有學生說，訓導教師後來要求學生不可將事件外傳，及後有救護車和警車前往學校了解事件。

有d想知呢單野

最後警告

遠華

屌 咪撚推呢個好老師岀黎

有個共同㸃，就係全部都係八婆，香港根本唔應該比女人做管理層，香港政府上面啲八婆咩料大家有眼睇！

鎖撚晒成班老師係DT室？
跟住第2日早會開咪澄清冇呢件事

其實係，果時我地中六，佢話會放底啲試題係簿架，有興趣既同學可以自已去拎黎做，做完比佢對

點會講呀

Sir law law

睇黎巴打低我一屆

今日都係相同做法

得一班人會叫佢sir lawlaw炸喎

推到你班垃圾pk

重要咩，大家都係校友

more?

又係東華三院
東華三院d總理係咪當生意咁玩

紅太陽 你都有今日

鎖曬係休息室 然後小息全部上曬禮堂話唔好同記者亂講野

仲有小慧，雖然佢平時講野好大聲，但睇得出佢係錫學生

唔會亂講，句句事實！

呢單野關徐老太事？

有啲煩同守舊不過都係好老師嚟

係有啲似老母

識就識唔識就唔識 唔好望人呀

見完家長我老母都咁話

小mk去左邊到教

有聲

停止雞叫

我果個年代仲有個叫方包既miss 上堂上高登果個你係咪講果個

鬆弛熊

SMK

我畢左業好撚耐，真心想知佢有咩問題？唔通變到好仆街？

教英文？

果陣佢係我班主任 覺得佢有少少雙面人

同班老師定同學講？辛亥年真係好鐘意打壓事實

休息室同老師講完再係禮堂同學生講

係咪我真係老了？文老師明明幾好，肥ng同鄭太不嬲串但唔會係仆街

撞撚壞咗個腦呀你

學校作風百年如一日

佢教咗我三年通識

你邊個平行世界架巴打？

好多校友

我敢講呢單野一定擒唔住

收聲啦!劉晉傑 讀間垃圾學校都留兩年班

師弟你又唔講例子，點同你傾，我畢左業好撚耐分分鐘大你十年

好開心啊！

但係徐老太本身又係另一個仆街
呢個要另定日子再清算

攞你本學習檔案出黎先

文老師 係咪唔記得左封信啦

依家咩年代
資訊科技咁發達
每人一部iPhone
要爆料有幾難

竟然仲諗住玩封鎖消息

初稿未完成

想當年唔知比佢扣左幾多分

咁比本奮進手冊出黎啦

因為已經爆緊料

一開波就見到兩個pk

擺低本奮進手冊扣3分

仲要成日係門口部電視播 見一次屌一次

人前人後兩張臉好撚難理解咩?

扣分？扣晒佢囉~~

落樓梯都會睇到

繼續推，唔好停

成本手冊比左佢算

依個又係極品 又另外擇個日再講
針對番欺凌者老屎忽先

Miss ng 都系比佢逼走 壓力大到頂吾順

繼續推
快啲爆料
推到班教畜永不翻身

佢都唔係咩好人

吓，馮佩欣係串咗啲，但佢好好人喎

系你老母
吾你老母

Ching係唔係讀英文讀到唔識寫正確中文

有料架 仲好準時一打鐘就閃人

佢唔係同鄭太好fd既咩
點解會比佢迫走？

連登潛伏左咁多辛亥年人
肥ng 同紅太陽咁熟都要去第二度搵食 真係耐人尋味

一口烏頭號fans留名
知唔知邊個國家最多男人呀

開左tg，請入~~

點呀邊位師兄本人得罪過你？

唔好做開group撚啦ching

咁算囉

咁咪衰過亞視
下次見到唔該俾番應有禮貌 講番句

"仆你個街 燒味黎嘅"

屌 諗起之前有一年學校推行兩個老師教一班英文 我就係比Miss Ng同鄭太兩個一齊教

見到隻大眼金魚就打冷鎮
發夢佢有一日代堂當住全班面侮辱d學生
又話人四眼仔，肥仔，各樣野
但對象全部都係升中冇耐既f1仔
身為老師當住學生面咁話人
比人話個個有咩感受？
在場學生又會點諗比佢話個幾個同學？

開乜野group 收收埋埋人地點樣欣賞我地母校

D資源集中曬係精英班
但又唔係教得好佢地
精英班都可以有唔少人可以有一科拎2 拎1

之前仲有咩辛亥龍虎榜話 屌你連公大都計

辨公室鬥爭勁到好多學生本身已經知

想問下四大聖獸仲有邊個喺度？

米奇

睇邊行
你唔通搵飲食業/地勤同學校比咩智障

周中不嬲仆街

利申：唔係辛亥年，係佢上一間

想當年有一屆form4上堂掟報紙拍片upload上youtube比蘋果報左岀黎
第日早會即刻屌鳩全校唔應該拍片放上網
驚影響校譽
唔知呢單野爆岀黎學校又會點呢

你星期一翻學校睇下就知啦
記得大大聲講：翻黎關心下家人，辛亥為家！

天有眼 終於有人肯出黎講下 批鬥紅太陽條死八婆

逃學威龍

有睇過片

果然天下嘅教員室一樣黑
more吖 more啊

襲警呀

傾緊辛亥年野你就玩私怨起我底 有乜意義
唔知你咩居心

校長副校喺間學校就係皇帝 真係做乜都得

咁學校不嬲都唔係轉得咁快既地方
好多中學d舊生，成日隔五六年仲會返母校探老師

一年走咁多，五六年之後返去探鬼探馬咩

推

推
唔好俾佢沉

其實有好多學生本身唔知件事
早會俾佢提一提 即刻上蘋果睇片

校園長青樹 係人都知

巴打你個名

唔好俾佢停

又精神病 扮野低調處理 東華就打算 拖一頭半個月 等大家完左討論 就求奇處分

不如爆埋陳兆民個新歐陽校長，
上場之後又係搞到笠笠亂。

係啫但係有需要咁樣追擊？有咩用意

唔好咁啦

)@/@&--@
大家快睇

今年學界先見到佢

利申 其他學校老師

又係東華 ，間學院又係專出垃圾 ，香港人係咪要停止再捐錢比呢間垃圾廠？

圖片支援
左燒味 右紅太陽

又係東華

東華d學校間間表面上正正常常 中流砥柱咁
其實比起明愛d band3仲痴線
老師壓力大 要成日捽數搏升banding 做好多野諗住轉曬用英文教

但入黎果班學生始終唔係最top 但又唔係最差果d
所以教出黎果班好多都無u讀
就算精英班一班都係得幾個有三大
同埋佢地本身都覺得自己未至於去到要讀ive
去到dse放榜果刻先醒覺 原來一路同band3果班無分別

同埋東華近年間間都收緊皮咁 愈做愈差

On9
一間學校流失率好似私人公司咁高就死得啦
同一科兩三個月換一次老師 你諗下都知會出事

東華三院辛亥年總理中學 冼漢偉老師向女醫生騙財

女醫生與網上算命師相戀，雙方後來更發展到談婚論嫁的地步，拍拖期間女醫生多次向愛郎送禮，包括手表、手機和二手汽車，更給予對方約2258萬元的款項。

直到去年12月，她的男友本來答應在晚宴上當她的舞伴，卻突然失去蹤影，後來她才發現對方早於2014年已經與他人結婚。女醫生早前入稟高等法院，向前男友追討有關的2258萬元款項，並要求法庭頒下臨時全球資產凍結令。高院今日下達判辭，同意頒發上述的臨時命令。

原訴人朱蘊晶，被告則是她的前男友冼漢偉（譯音）。根據高院判辭，被告曾於不同種類的行業工作，包括教育、電腦和財務，並於2010年至15年間經營網上算命的生意。原訴與被告展開戀情後，原訴曾送贈智能手機、手表、平板電腦和二手車等名貴禮物，更先後給予被告約2258萬元的現金。

呢間學校咁出名架原來

前者好似永遠工具人

點解要打格？佢地都無罪

有幸成為屯門區名校畢業生

2年走22個老師
政府要唔要正視吓！

教畜

咁不嬲band2學校都係死谷爛谷架喇⋯
但都好過band3放棄治療6年on99咁出黎

其實好多band3中學流失率都係差唔多
仲有通常高層執位都會發生呢d事

正呀, 推呀推, 推到教畜死
識好多有HEART既老師都係俾D老屎忽壓榨!!

唔可以俾佢沉
一定要令呢啲人渣有代價

N年前覺得 雷頌嫻 好惡畢左業先覺得佢係好老師

依家講緊用權力威嚇逼人走wor
你唔係覺得同你所講既情況一樣
全部都好正常嘛？

摔數升banding之餘
搞一堆大龍鳳俾高層攞彩搏上位
做死老師學生
你又點睇？又「不嬲」、「好正常」？

我間中學

正常同正確係兩樣野
應該話d高層用呢d手段逼退d老師
間間學校都大量發生
不斷查簿、狂瘋睇堂
玩到個老師頂唔順走人

霍狗婚外情都唔走

一朝天子一朝臣
為咗要換埋自己黨羽的老師入埋學校
玩串晒個場
根本係蝗蟲文化
垃圾黎~

難怪一燒到 土皇帝 呢三個字
會有近百人網上不記名簽名
仆街當然支持返仆街

留名

黎緊希望火燒連環船
多d學校教師出黎篤自己間野班土皇帝出黎

真係好on9 全體交信 應該好好睇
咁睇啦 又冇人集體行動 講嘢係冇牙力架啦

推啦

10年grad

佢真心好
佢曾經係我副班主任

以前有個直頭好似因為偷食喺學校開拖

我冇比佢教過但佢超好
想當年佢肯幫我免費補chem
佢結婚我有去影相

欺凌從小到大都未離開過校園

芷珊仲喺唔喺到好掛住芷珊
我中一就遇上左佢第一年入黎做 一路俾佢教到我畢業

成間學校我只係最尊重Miss 焯講完

黃秀早幾年退咗休，唔知係咪比其他老師恰

btw有冇人記得阮𦘦基

呢單又係咩事
有冇人爆下料 老師打學生喎講到

又一間地獄學校

教畜滿東華

呢條友喺學校都成日潦女學生 又上堂睇咸片

乜撚野垃圾教蓄嚟
其實教師有無釘牌制度？

做老師唔知係咪長期屈係間學校搞到好多都心理有問題

仲老師邊搵到2千萬

同組同學😂嗰年中三 17年畢業

睇樣都知係仆街。

記者 周婷

頂置

佢舊年先退休

推到班變態校長同老屎忽入哂精神病房避難啦

根本要定如果某一間學校如果多過幾多成老師走
校長要接受調查

入邊大把仆街教畜啦
王晶都已經係一個大仆街

又爆

又黎多單
推到佢地仆街
教畜我屌你老未

當年真係好經典
正印小三都係學校

屌你 辛亥咁撚疊馬
利申：側邊果間畢業生

10年前畢業生留名

曾副校有冇精神問題呀
冇你就仆街啦

其實真係唔明點解要逼走人
咁唔鐘意條友當初請佢返黎做乜姐
逼走左又要請

以讀讀中學果時聽過個miss話個副校好賤格
話佢係成間學校最多野做既老師，聽完都覺得佢慘

未死人，佢怕你條毛，我就唔信東華會炒佢

垃圾學校
臭坑出臭草

識場老屎忽、小圈子真係道道都有。

香港就比呢d老屎忽玩死，野又唔識做，成日係到諗點玩人

想知咩事 摩牙

佢頭幾年入辛亥年嗰陣好似幾正常㗎喎

點解香港好似邊個階層 邊個界別 邊個年齡都咁鍾意玩欺凌咁嘅？

又係肥西

試過三個一齊教同一班英文
同埋學校開始跳掣loop末
跳到放暑假

好耐啦, 差唔多廿年前, 個小三自己都有老公

正印早幾年cancer都走埋, 小三被人發現左之後都離職, 屌你偷食都行遠d啦, 霍狗呢d仆街仲有面係到教

發夢夢到遠華傳聞有白卡唔炒得

待知情者証實

佢正常？
人又咸濕 對住啲女成隻狗公咁

番工 姐。
玩針對好賤

睇個post睇到好撚嬲
邊有可能老師教緊書果陣比人的出去閙？
邊有老師咁撚小學雞 乜西野都唔知就行埋來話 「你睇 你又激嬲人喇」

好撚不知所謂 人地老師一條友對住幾廿個學生都需要花費好大量既精神去教育同管理學生，你仲的佢出走廊對人精神折磨？有咩唔可以落堂講？

隻教畜直接令老師冇撚面，降低自信，影響教育情緒。到時又跳樓又話老師處理唔到壓力，將責任推卸到老師自身到？你可以話老師EQ低，但源頭就係你隻大粒野教畜呀仆街！

有咩唔可以等落堂再講？學生唔撚洗上堂？學生冇上堂成績差左又你負責？你即刻同佢講姐係想人即刻處理你既事先啦？學生係次你係主？

老師係人，學生係人，你都係人
請還返老師應有既尊嚴
學生應有學習既權利出來

最撚憎d賤種老屎忽為左鞏固自己地位不斷對下屬施壓，教畜就罪加一等，因為教畜影響既唔單止係下屬，仲有香港既下一代

Btw, 王晶 老徐 我屌你老母呀

冼大師經常於屯市/vcity帶住個仔出未

屌你老母老屎忽

係啦，叻啦你

好呀好呀
班仆街係時候
好人好者唔怕爆系列

上ict堂 全堂淨係講十句野左右
佢真係好經典

第一次見一個閒人對呢單新聞比一個該校畢業生仲激動
你係咪傻撚咗啊？

快D抄左答案先

可以用佢地d名打上去捐錢

講還講 唔好咁講霍狗

岩既, 侮辱左d狗

走左有好多都英文人

痴晒線
東華唔搞好件事真係唔會再捐錢

Kiss kong and miss Yeung
我正正係果屆，唉

2002年

係我錯

連登佬唔係話齋you are well paid for it 架咩

正

果時畫左十幾幅初稿，最後揀畫得最hea果幅

拎你本粉紅色手冊出嚟
當年走得走真係太好

開始批鬥大會了

印象中好似有個教地理嘅老師幾好
但諗咗成晚都記唔起佢叫咩名

想知佢仲有無教

又一個經典

東華三院 出名西.

石內卜呢？

佢走過一年，又再入返黎

其實係咪被人迫走？？

岩呀 仲要比佢教女班pe
同霍狗一樣咁仆街 專恰男學生拎認同感 又包庇班不良少年事事偏袒佢地

可能喺我眼中仲有大把老師比佢更仆街
所以先會覺得佢算 正常

東華， 專門蝦低層？

長青樹玩埋相認？

咁撚多校友啊
周中垃撚圾，自取滅亡
周中未上任之前都好地地
佢搞精英主義，大力推英文科，養紅太陽咬人
辛亥年仆街好應該

教師被指扯髮撞牆襲學生 東華：互相拉扯 教局：曾收校方通報
2019年3月23日星期六

【明報專訊】東華三院李東海小學教師自殺事件發生後，本報接獲涉及屯門東華三院辛亥年總理中學一宗老師涉嫌襲擊學生的投訴，指去年一名中二女生被老師扯頭髮撞牆。教育局在本報查詢翌日首次回應時無否認投訴內容，指該校曾向教育局通報其就有關事件的跟進工作。辦學團體東華三院在本報查詢後約11日，至昨晚回應，稱涉事師生當日是「互相拉扯書包」，涉事師生曾出席調解會議。教育局昨晚第二次回應，指師生是「互相拉扯」。

本報收投訴信 另指結業禮有家長自殘

本報本月8日接獲題為「東華三院李東海小學教師自殺事件，不要重覆」的投訴信，投訴人說，東華三院辛亥年總理中學近年多次出現校園欺凌，其中去年該校一名中二女生在課堂上，被一名女教師扯頭髮撞牆。

投訴人亦稱，去年該校結業禮當日，曾有家長在校內投訴，其間涉當眾自殘，又鼓吹其就讀中五的女兒從學校天台跳下，師生見情况不受控促報警，但校長僅召駐校社工處理。

記者昨早7時許到達該校，就懷疑有老師襲擊學生的指控追問副校長曾詠珊。被問及事件是否屬實、校方曾否報警、是否知情不報，她均無回應，猶豫一會後說：「所有嘢可以打去東華三院總部。」記者續追問是否不承認事件，她稱「等校長返來先」。5分鐘後，另一副校長葉存楫從學校步出，他稱「我哋𠵱家唔會答覆你任何嘢」，同樣稱交由東華三院作答。

該校一名中四女學生說，曾聽聞有老師涉嫌扯學生頭髮兼撞牆，但她不清楚細節。

許sir?

一個婚外情 仲要兩個同一間學校
一個食女學生 pe堂成日走去醫療室同d女學生按摩加扑野

中文科仆街 ：大口欣

勾起左好多回憶，果時都係講緊四大聖獸，冇依家咁誇張。果時比雷老虎磨得最慘。

同埋我記得好耐之前，有個姓黎既阿sir, 唔知8條定7條A (CE 加 AL)。每個放學係地下教人捉象棋，都幾受學生歡迎，過一年就走左(好似話學校唔續佢約)。果時先知原來啲人事係咁撚9。

講到鄭太，UE班每堂5成時間講佢屋企人，其他時間做9 hea grammar，邊有時間操考試，講起到根本冇理過班學生死活。果時仲要呻點解辛亥年出唔到醫生，笑死我喇。

佢當年脾氣好差仲打過學生
不過佢係幾有熱誠教體育

佢成日話最勁都係出左個牙醫

汁到啦你！

許sir退咗休喇

唔得 重做
拎本奮進手冊出黎 欠封面設計 扣1分
屌你老味個個識畫畫嫁咩 畫得唔靚又彈 彈完又扣我分 彈撚左好幾次之後仲要當住全班面批鬥我畫d野柒又話垃圾
最後索性以後交一次唔得彈一次再唔得就唔撚畫
上佢堂自始一句野都唔撚理應佢 扣分罰企扣撚飽佢罰撚飽佢

頂 我好似記錯
係教物理先啱 好似姓張

想知食女學生
More

紅簿仔都唔係乜好野，當年西史成日谷大個數，次次考試全班都九十分以上，女仔有幾個都一百分
呢條友仲癡線到派教師用書比班女仔，成日屌鳩班男仔無心學習
最後全班無人有5以上，男仔仲考得好過班女

王美人呢

果時俾鄭太睇死我UE會肥，最多拎個E

結果拎個D，細分仲有C

未退休

張廣盛

咁辛亥年西史幾勁，睇返公開試數據

畢業十年，唔知而家點啦

利申：理科人

我grad個陣好似佢年資仲好淺
教書就麻麻 行政野都麻麻 但個人正正常常咁

grad咗之後只係知佢成日去釣魚
同睇相好似瘦返啲

當佢地做左老屎忽 變左都未定
聽聞呀春都係做左老屎忽後愈來愈離地

果陣我想佢教我AL物理

推到副校

DSE第一年文科

真係好多人都拎到4
平時考試50分嘅人都有4

王美人教既反而好多*，仲有個5**

我諗特別係男學生對佢既感覺先會特別差 因為佢真係極明顯處事不公 完全係會偏幫哂佢fd底果班不良少年

上堂扔紙巾
扣3分～

係咪成日飛釘個個

係咪黎明
日日著同一件衫個個

如果係 聽聞佢走左之後去左band3學校教

廣盛？

同四大天王撞名果個呀嘛
佢好勁嫁 幾條A 出面唔知捉圍棋定咩棋又拎過獎
教學用心 不過都係埋唔到堆比人迫走

曾做過一間,眼見有一年黎10個走9個,仲要間學校唔夠40老師,你話間學校好唔好

米奇老程而家仲係度做？

係呀 不過應該就退休啦

校友
垃圾學校
啲老師權力鬥爭仲好睇過宮心計
尤其班女人
不過都遇過好老師，好似教中文個miss fung同教數學既鐘sir

為學生出發
搞起咗海事青年團
用自己時間帶學生行山去camp
課堂亦為學生操心
近年憔悴咗好多

教數個羊仔呢？

巴打有咁上吓年資喎，個二奶係邊個啊?
我真係唔知

呢個正宗呃飯食

俾人迫走未？

應該搞呢D先

吹水威?

小三當時大左肚，唔知邊個係經手人

小三係姓楊中文老師
當年我嗰班同正印好好傾
有晚正印約我地去蝴蝶灣傾心事
一個老師有幾無助到要搵學生傾計

呢個都係仆街黎 比佢做左3年班主任 最鐘意挑撥離間啲同學 DSE放榜都唔返嚟

教bio個星輝就真係呃飯食啦！

頭兩年森仔做校長個陣仲好地地

唔係淨係學校，好多公營機構都有呢類冚家剷
因為炒唔到佢地

馮佩恩都好

我地班俾佢教到AL有半班唔合格

開佢花名／全名啦

太耐唔記得D人

企起身 坐返低

佢把長尺當年真係十大武器之首

真心講，AL bio 好難會肥喎

當年有同學渣流灘都過骨

四大聖獸沒落左之後已經變左垃圾學校

上佢堂仲攰撚過上PE
一分鐘之內不斷又企又坐

鄭太個條肥西
當年罵撚到我喊 屌佢老母
帶住條Burberry頸巾當正自己高高在上

佢日日上堂剩係會屌班學生，第一堂已經話我地係公開試炮灰

森仔最鐘意唱校歌

尤達大師

仆佢個街
佢完全無教過野
堂堂係度吹水

呢個好笑，聽過師弟講過，上堂用英文教，佢英文應該不太好，有次有個test係用熊啤啤講折射倒映之類，之後講解個時，一開口就 the熊啤啤，笑死我

但係佢屌人係冇威嚴

我中四五六係佢教數學，幾有心，成日捉我哋數學差嘅補課，如果佢唔捉我哋應該唔會理，最後我公開試都pass左

佢睇個樣好似好惡，其實好好人，好願意比機會學生，我走個年佢開始要思考好耐先至答到同學問嘅問題 個陣都有擔心過佢會唔會開始退化，不過見佢仲教到咁多年，行過撞到都仲認得我，係講唔出名，都放心啲

防幅射用架佢條頸巾

我唔記得全名, 好似叫楊嘉儀

每個位 60 70 萬一年 出面公司已經係 manager級 趕人走換自己fd做

國技

Yoda大師？

教育大革命

聯署屌輿論
驚燒埋自己

聽過佢講話以佢既學歷根本唔洗屈就係呢d中學仔教
佢學術上係叻既 不過做老師就完全唔合格

話時話 佢仲係度教緊？

退咗休

應該都差唔多退休啦

屌你老母又係度借機嘈
同之前班護狗一樣

最慘佢屌人仲多過教書呢！咁上佢堂法唔做炮灰就奇

走埋 宜家好似做緊大狀

我唔識有係姓楊中文老師，因為未入學
鄺老師病逝令人惋惜

聽聞佢係大陸唔知咩學校既博士生

講起中文老師 小說姐仲係唔係度？

鄺老師個人好溫柔, 講句野都陰聲細氣
唉, 嫁錯隻仆街霍狗
唔明霍狗點解仲有面賴死係度

上年退了

走咗

小三: 上2左4, 紅太陽左6

呢條撚屌 我諗成班都冇人當佢係班主任

聽美斯講yoda大師以前係教pe

早兩年退休

我睇你都近三十歲
第一任校長為人點
仲有冇料爆

巴打應該同我同一個年代

唔撚係掛 咁既身型

係咪攞住把長尺迫人跑環村跑？

我哋成班都o晒咀，下巴跌到落地下
但美斯重申話係真

紅太陽咁瘦!!!!
上2左4 左3 都唔識

我聽講過
但我係聽校工全叔講

左3雷老虎
辛亥四聖獸之一

雷老虎
講開佢我就想嘔, 正仆街黎
欺凌學生, 成日將自己私人情緒發洩落學生身上

咁都有護主犬

懷念林國平

係得老程有heart

係佢喇
原來仲未退休

成日拎住支神仙棒嗰位大媽走咗未？

林國平話晒都開國校長, 下面d友邊敢出聲, 一退休成班牛鬼蛇神出晒黎

未

都唔係嘅 地理姓賴嗰個都幾好人 教得都幾好 但係成日都比人蝦

我讀理科，所以男老師較多
英文科成班仆街黎
呢間學校女老師特別惡

匯豐員工幾多人 學校仔員工又幾多人呀
用下腦先講啦

退左休嚕

辛亥年總理

老程唔屌人 但係會捉住你瘋狂講經

有一班人，可能讀書時遇到唔好既老師
大個左，就覺得全香港既教師都係教畜
周圍亂吠

老師訴苦，又俾你話人工包埋，
死教畜未出過出面打工

依家報左d高層仆街事蹟出黎，有望改善到教學環境
又要出黎亂吠

佢做過我班主任

啱啱入黎既美斯真係好撚正

佢係我最尊敬嘅老師

佢副眼鏡帶到好撚高

條仙女群吹起個下

裙

無諗過阿春會變到離地
見佢啱啱入嚟教嗰陣都幾有心
同班仔都幾frd

推爆佢喇

我都係因為個學習檔案封面彈左我好多次 跟住其他功課積埋積埋就交唔撚到 瘋狂扣分 最後佢打電話見我家長話我由年頭到1月都冇交過VA功課
點知我老豆老母屌返佢轉頭
食屎啦徐淑珍佢做到副校都唔係咩好嘢 陷家產死晒去

周中舊校ytt畢業生，當年都好似無乜嘢。反而ytt個校長當年攪到d師兄係internet仲未咁流行嘅時間已經寫網頁唱衰佢

今次真係歡樂滿東華

而家睇相都仲係好正

係真家長定真副校？

徐老大係我讀中學既惡夢
Art嗰啲畫如果唔啱佢心水, 佢要我留堂重做
係次次都重做, 真係屌佢老母
佢同雷老虎係我最憎既教畜

same 比佢教過3年中文，好中意上佢堂，佢對學生超級好

KFC

有咩爆下條友本身都好狗下 又中意講學生是非

我讀緊嘅時候佢入嚟教，個陣覺得佢好有心教，同學生關係又好，grad咗之後聽聞佢好快就訓導組，又好似話升咗主任，總之就位高權重啦，咁就開始離地

乜衣家d校長 副校 成日咁得閒用Facebook

阿春係黃X華?
佢好鍾意講學生是非喎

理科男老師

你攞銀行同學校比？辛亥年係唔係好多分店呀

呢個真係死八婆 教VA都扮撚晒大支野

懷念仲有頭髮嘅米奇

講還講，唔好講頭髮

頭髮無錯

做乜近期咁多校園宮心計既?

呢 劉咩春呀 食左個女老師

黃竹坑某學校都有呢d 校長

跑步跨欄蔡先生係唔係度友校相認

個老婆都唔做辛亥年啦

又多一個受害人
呢條仆街我真係呢世都記得

咁我已經走咗了
唔知係邊個

佢教書好正wor 好懷念中文堂

佢老婆好似比教育局邀請去打工

邊到正， 高噪音環境聽書

我都畢咗業好多年
佢當年教中文好有heart
做我班主任, 會逐個學生約食lunch同我地傾計
而家我就唔太清楚, 人始終會變

人醜果然多作怪

教得係幾好，約食lunch好似無聽過

佢本身係咁大聲無計唔洗用咪

細聲啲都唔差嘅

都係做我班主任嗰陣既事
AL 要揀大學, 佢逐個約我地食飯, 問我地有咩目標, 之後俾意見

秘密網真係多打手 讀書咁好 畢左業咁多年都仲要奶老太鞋底 算把啦

管理層一向以捉到小問題為榮，尼D就係管理

依家都ok啊

推到佢仆街

唔好回條傻西，負評就算
依家剩係話多離識咁簡單咩

屌你老母係度混淆視聽
阻住哂追post

依家就係講班老屎忽教書無能力但權高就踢走哂d好老師
高中一年換一個聽過未
香港就係多得你依d咁嘅垃圾
先令到今時今日嘅職場咁亂 仆咗街啦已經
22/40 過50%
100/幾千幾萬 幾%都無
如果一間公司流失率大本身公司就係有問題
用下個腦諗下你自己打咗乜先同人嘈啦
成年人

( Show Blocked User - 係門口磨下得唔得 )

完全封鎖- 係門口磨下得唔得

仲記得佢上堂間唔中就哂自己架車

點估到竟然要巴打你畫公仔畫出腸
講緊流失率 而唔係單單比較無可比性既離職人數
不過條柒頭都唔會明嫁啦

我以前都比呀仆街鄭太捉我耳針短裙髮色
屌佢老母埋黎摸我耳仔
話睇下我有無出蠱惑喎低能
不過突眼金魚嚴格得黎對我幾好
我比人扣操行分扣到變負數佢都補我試升
話語我英文幾好
唔好嘥左
利申已畢業了

負數是好正常的

根本就有減冇加

對你係好但其實幾唔專業

讀咗六年都未見過佢條頸
多謝巴打

田徑隊表示都有加過下分

就算有老師加分又點，加極都唔夠VA徐扣

上佢堂第一件事 拎本扣分簿出去dum佢面前 等落堂

根本學校就係想升英中，跟住比權比紅太陽，紅太陽條仆街就係到搞走自己唔中意嘅人

攪左近10年都未升到，平均入8大率仲要低咗，真係好彩每隔1 2年就有個狀元俾學校威下，唔係真係band2都hold唔住

中國輝好好人

佢兩公婆都唔係啲乜野好人嚟架啦
特別個春 男人老舊成個女人咁講人事非
講到自己班仔點叻點叻 最後咪又食曬屎

個時學校旅行
遠華叫我幫佢透爐
返到學校幫我加操行分

呢張我年代

佢都叫做有心教既
而家退休咪好
唔駛同班仆街一齊玩辦公室政治
Hihi

老程真心對學生好

老程係好學生同差學生都一致公認好老師

畢左業咁多年
老程仲認到我地班死老野

極同意 成間學校最值得尊重既老師

支那式高壓管治，呢D教畜係咪紅底？落地獄啦！

卓卓都係

嚴得黎make sense 好學生壞學生一樣照屌

以前日日一入校門就見到肥eng同突眼金魚兩個扮晒蟹甘企係到指指點點 捉呢樣捉果樣
有冇人記得當年肥eng成日鬧人成頭都係頭髮

馮pain係幾好嘅 除左把口衰啲之外

係呢個時候嘅話呢

堂堂叫人分開坐

唔係捉頭就捉襪架啦

呢本20週年校刊影架？

Push 呢啲教畜 唔可以放過

我中一個年佢教英文，最記得係佢廢寫錯學校英文名嘅學生炒學校名500次
有啲學生寫咗個’去左s前面

不過佢都係有心教嘅

開校老師，都位高權重，但完全唔係老屎忽mode，佢對學生真係好好

屌喇聲，個個都係女人，仲要一樣都係肥婆黎

佢自己都係仆街

有冇人比阮𦘦基教過

突眼金魚捉我著背心冷衫
班房冷氣好凍，小息我又懶得除
佢要我即場除，話高過25度著咩冷衫

同年代wo, 巴打你好

最痴線佢係會記得中史筆記第幾頁幾行

咁多舊生？
睇黎仆街都似

聽講垃圾黎

十年後係觀塘見過佢真人

文老師幾後生 點解咁快上到位 有冇多d資料

幾合理
冇5**其實唔應該教書

識埋堆囉

唔通色誘個紅太陽咩

仆街一個
佢係舊生黎
讀書嗰陣已經係賤人

more

講多d

老坑留名
慶幸讀左咁多年都無比鄭太教過

亦都慶幸可以喺呢間學校提早學會諂諛奉承拍馬屁委屈求存，提早學曉應付呢個社會

但講還講 呢間學校除左一堆痴線嘅老師 其實都仲有堆人有心教嘅 （不過大部分都走晒嚕）

我後佢幾屆 我識同佢同form 既人
佢地話佢讀書已經狂擦老師鞋同埋串柒柒
最鍾意係老師面前扮可憐

文老師定 意LIN鐘
年紀大
同班同學?

我低佢幾form

紅太陽仲幫手sell埋港豬澳

Elin我覺得elin算係好有教學熱誠嘅老師來，三年高中英文佢教，追我功課追到要跑樓梯避佢

你睇下 你又激嬲連登仔啦 你死啦今次

垃圾到堆填區都唔收

到而家都理解唔到點解佢係一個老師

辛亥年舊生

次次有post 講辛亥年都會推到好多頁

好多舊生上連登架

辛亥為家！

記得個風水師
我仲成日係v city見到佢

識擦鞋緊係上到位啦 甘願做紅太陽隻狗

其實當年個女醫生告唔告得佢入？

告唔入

佢係咪同miss ip結咗婚
點解咁嘅樣可以呃到過千萬，佢係正宗其貌不揚

邊個miss ip

畢業左差不多十年

miss ip邊位?

仲記得有次佢諗住講清代 但唔小心講左春代

佢真係辛亥偉人
咁既樣都呃到人幾千萬
當年啲男同學應該跟佢學返兩招啦

咁你又點知啲老師有冇擦校長鞋呀
乜都唔柒知就喺度鳩噏
何況個校長都冇乜實權 係刷都刷紅太陽鞋啦

副校都咁惡

呀文老師結左婚未呀 佢好似幾瘦

好似07定08年就冇再做個個
高瘦教英文 好似係

有無巴絲記得miss yu (孖女黎)

真心鐘意佢教英文

聽聞佢係教員休息室睇咸片
又聽聞只要女同學條裙短啲，份卷你問佢拎多幾分佢就會比

而家好似代替左20做升學輔導主任
20退休

佢對學生好好

老太好鐘意捉人頭髮
佢老味早會大大聲
你睇下你 成頭頭髮
你老母 唔通我光頭架咩

張sir係幾好人
平時教書都好用心
亦都成日同學生分享人生經驗
勸我哋要好好讀書
唔好好似佢咁浪費咗幾年時間
平時都有講有笑
幾受佢個科啲學生歡迎

我又未試過

仲成日睇股票
上堂都唔係教書

理科教得最好我覺得係張sir美斯同石內卜

英文一定係miss yu

數學重有自制Notes，好有心

比佢教數學個年，係人生數學科最低分
得50幾分，200分滿分呀屌

好彩中三kfc同高中老程教我數學咋屌

惟一清泉明明係老程

我懷疑我地係同學

市中心，v city同屯門西鐵站成日見到佢地一家三口

唔出奇啦，一年都有百幾個畢業生

點解呢條撚樣呃完個女人仔2000萬
仲可以同自己老婆仔女住瓏門歎世界
好似咩都無發生過

agree

想當年有人話存摺包庇廢基

唔知佢老婆知唔知

有錢

點會唔知丫
上哂報

當年風水師同雷老虎搞埋一堆

中三個年佢教我maths
成班得兩個合格
仲要得11x分
我竟然係其中一個合格

仲有王西

呢個未聽過

真唔真呀？

傳聞佢兩個因為咁好似嘈過下

但係佢都係俾紅太陽迫害過嘅人

至少佢冇出cheat，比啲相似題目你哋做，為咗多啲人合格，都欣賞佢咁處之泰然嘅

因為曾經有位已經冇做嘅男老師，考試前一兩堂會比同試卷差唔多嘅題目學生做，成group有八成人以上有80/100以上分數

發現唔少以前好嘅老師都走咗
右中坐係度個堆全部英文科堆老屎忽
利申16年畢業

呢啲二打六不值一提

不過佢走我諗最大原因係班學生嘈佢教得差

我知班英文科老屎忽有笑鳩佢英文差，滴到成個地下都係奶茶

佢又on9嘅，傳聞窗口位係副校坐，佢一入嚟做就揀咗個窗口位，
又送波衫同懷舊金曲cd比而家某位副校，
上堂剩係講自己野，話要跟學生練長跑一起步個陣已經食塵，仲要唔識路返學校要問警察路

佢家姐係教小學英文
兩個都教過我

想當年嘈得好勁，大家都以為佢教一年就會走，點知第二年仲有得教

有年去朗誦比賽，見到佢家姐

咩呀，第二年石內卜返黎啦

btw miss yu話謝安琪係佢大學同學

第三年先返嚟
因為我比廢基教咗兩年，好記得第一年，聖誕聯歡會佢買咗朱古力俾佢教嘅班，第二年可能知啲學生唔鍾意佢，所以咩都冇買

石內卜一返黎，個垃圾基就消失左

做緊補習

你係咪第二届dse佢教我個年我離奇地高分，但上堂成日同佢鳩up

有傳石內卜係去湊仔所以唔做
後尾學生又嘈家長又嘈，好似話家長教師會主席都投訴廢基
嘈咗兩年先搵石內卜返嚟救駕

石內卜一返嚟，啲試卷即刻程度唔同晒

教畜咁多心理變態
細個啲訓導主任又係呢隻

間唔時係天水圍見到石內卜，miss yu 同星輝

可惜已經唔認得我

其實佢攪之前間學校幾好

唔係
我係ce年代

兩個真係一樣樣
一開始入嚟嘅時候真係嚇親以為咩事

個次測驗好似全級炒好多人

一年教咁多學生，唔認得都正常

真 我個時頂唔順啲老師搞退學 但佢路過都好語重心長同我傾

因為佢有同我哋講佢有個孖生家姐，所以見到都冇嚇親，不過就覺得好amazing，估唔到係咁似樣

Miss頼好好人㗎
以前係悦湖成日撞到

佢之前住我個座
返學有時都撞到

Push

人善被人欺

我哋唔通同一座

霍狗呢

tvb有新劇本了

你個username

#metoo

果時我好曳下，不過英文幾好，我記得miss ng 同老程冇放棄我，日日小息寫悔過書都同我傾計用佢人生經歷黎教我，有小小掛住佢地添

老程真係清泉黎

呢個真，佢真係好有心

之前見佢係海趣旁邊個海濱到跑步 搵日會下佢

唔知佢仲有冇打羽毛球，之前佢好似會同學生係禮堂打

仲有打社際

但佢都係仆街黎日日留堂，朝早8點鐘10分前返到去學校，屌9你，成撚日留到6，7，8點，但又要比成堆功課，上堂講埋d on9野，加埋其他科功課，每日都差唔多有5-7樣，但每日都有功課要交，以前成9日同屋企人嘈都係因為依樣

辛亥年係有d好既老師，以前數學科，有個老師教我班（普通班），開頭期中考原本都有人唔合格，但後面期考，下學期考試拉到上全班都合格，但英文科真係老屎忽集中營，有d老師甚至話學生係垃圾講真，咁多年，都真係得幾位稱得上叫老師

成日見佢放假都拎住塊拍周圍走

屌， 好撚樣衰

仲有前幾年既辛亥年風水師呢上堂講廢話可以講足2個鐘

miss man係咪住兆憘

我有兄弟姊妹都係讀辛亥年，之前有同佢打羽毛球，所以上次撞到老程佢係嗌我xxx個邊個

不過佢認得我已經好好

我仲讀緊既時候係 而家唔知
以前成日見佢lunch time返屋企

個老師自己都要早返遲放 幫你補課無錢收

搞到我好想返去「探」下啲老師（雖然應該有8成已經退休/走左）

grad左頭兩年都有返去陸運會
之後好多老師走咗，都冇再返去

馮老師好老師黎wo,我到依家都咁鍾意中文都係因為佢

女仔唔可以周圍訓教架

佢認人好勁
我無俾老程教過
畢左業幾年見到佢
都feel到佢知你係辛亥年學生咁

巴打同我差唔多年紀，呢度我識呀

記得個陣，佢成日攞我地同衛生局局長比較，心諗做乜勁

羅校長隔離床好快多個同行

獨行俠一嗚驚人竟然冇人提

存在感係咪真係咁低

好想知呢單嘢如果俾佢抽會點抽

點會冇人提，十幾頁有人攞左出黎講啦不過真心覺得佢好型，特別留左羊咩鬚再加套西裝

辛亥生抽王
一開始唔鐘意佢，覺得佢真係好似打份工咁唔似一個老師
但之後就覺得佢又幾盞鬼，教econ真係易明，d notes好正

正方形面絕配

最似補習名師既老師

有理由懷疑佢d notes 有參考補習社

唔上佢堂只做佢出嘅練習就會明佢上堂教嘅野，好神奇
佢算唔算其中一個神秘嘅老師，好似冇乜人知佢嘅野咁

佢真係幾型

好老師 不解釋

紅太陽愛將嚟㗎
做過佢學生重唔收編咩

文大啲
早過鍾幾年教

佢除咗miss ip
重有兩條女跟佢
真係人生贏家
好心佢教書就教人搵食啦

佢日日自己食完飯就去圖書館睇信報，又真係好熟時事，依家諗返真係好型

點解咁既樣會食到miss ip
有女醫生比幾千萬佢
仲有2條女

有冇同學仔學到佢一成
一成都有過百萬

屌你中秋當日都留堂啊

我都係

最記得佢有堂教咩係自然人

跟住叫人好快咁讀就知

ELIN 個樣又唔似鄭太隻馬仔

佢唔鍾意會單打佢，仲要好多學生嘅事非佢係收錯風

所以我地叫佢大口欣

有個數學嘅，唔記得咩名，2010年左右入黎。

我數學差都教到有130分，好嘢

同埋教中史嘅焯焯，都係好老師

仲有教左一年之後轉校同入左公民黨嘅孔令輝

孔令輝係咪個頭圓碌碌好得意個個

咁佢係為你好嘛

羅校長死撚咗未？

琴姐都唔好，咁呢間學校應該都無咩邊個係好老師

On9,出到黎社會再諗返以前，你唔撚係仲覺得佢好下話，教得唔叻，控制慾又強，仲要比成堆功課，我又唔係得數學要讀，其他科唔洗理呀？基本上每日做功課都差唔多做到零晨，仲未計第日可能有默書/測驗，一個學生訓得仲少撚過你返工，會讀得好就奇，都唔洗講健康問題

佢係懶係有心教你，但我個時其實都諗，佢係咪為左逃避/想有人陪先至下下留班學生，無論星期六日，大時大節定暑假，佢都可以留你堂但到你真係去留堂，佢其實又唔care你係咪真係做野，佢或者係個好人，但我唔覺得佢係一個好老師

掉轉左
佢今嘅樣都過千萬
同學仔仲唔過億

變左辛亥年登post

其實有上佢堂都知，佢真係好吹得，上堂唔講書吹兩堂都冇問題（試過），靠把口食女

佢留堂留到咁真係on撚柒9，不過都係好心做壞事啫，feel到佢真係有心教人，同埋你幾差都好，佢唔會放棄你囉

佢或者唔係一個好老師，但絕對係一個好人

見過佢係全班面前喊

elin早幾年已經脫離咗黑暗嘅細房

佢咪又係鄭太教出嚟
不過佢有心教囉
算好人

辛亥年公認好老師得兩位
米奇老程 飛鷹卓

針對有前老師投訴被周慶中、曾副校威脅自行辭職，東華三院稱因具體資料不足，如沒有相關老師資料，該院難以確切回應。發言人又指，該校一向關心老師的情緒健康，曾經為紓緩個別教師的壓力而暫時減輕其工作量，另在本學年初舉辦教師減壓工作坊。

同d黑警高層一樣

其實你睇佢都知，份人冇咩心機，其實係一個好單純既人，但係佢係都要用佢既教學方式搞到被人厭惡，真係不了

老程真係好有心
DT堂我敢話冇人中意上
但佢都好俾心機教

希望經過今次件事啲好嘅老師有得退休同完約就快啲離開辛亥年唔好再留係呢個鬼地方

老程最好嘅係
就算你係好學生定壞學生
佢都唔會放棄你

仲有黃小慧，黎明

最好嘅訓導

一口鳥正職炒股投資
老師只係佢兼職

其實我覺得啊春幾好人 個陣F6通識好差明明佢冇教我，係我自己厚面皮做完卷比佢改佢又真係好有heart教返我，仲print埋marking scheme個d
之後放左榜要reg jupas佢又知我簡唔掂特登打左篇長文比我分析下邊樣最岩我
唔知佢會唔會睇連登呢

利申：非打手

DT堂好好玩囉 點會冇人中意上啊

嗱玩木得嗰幾堂
坐喺度聽書你中意？

辛亥年登post?

我記得老程冇教過我，但佢會記得我，雖然佢係訓導，但其實對人好親切，最起碼佢唔多唔少都會教你點先係一個人其實有d老師都係，除左教書之外，仲會教下你點做一個人，就算唔係到讀，佢都仲對你有印象，一個人好唔好真係睇樣睇行為都睇得出，教你個時個老師都西口西臉就知佢係個點既人

好過周幹賢上堂教炒股，親身示範買股票，但事後有學生發現原來個獲佢蝕左錢

遲開到嘅人應該最明白呢一點

佢個樣係一睇就知咸濕+淫賤

我會專心聽囉 點都好過TL

true
所以好定壞既學生都好中意佢

周國賢都係呃飯食

黃慕貞不知幾好

阿春有心教既，初初個時比佢教過，都算fd
不過睇你有無心聽，無心聽佢都算架啦。

佢成日話天橋壽司污糟
我冇理佢照買黎食

TL係咩

Party with TL

慕貞廚房

佢係幾唔鍾意男學生，如果你係佢個科分數唔錯既話，佢或者會對你好d，但如果你係佢個科成績唔太好，佢一定會搵野針你咁當然如果你上堂on99就實屌你，始終有危險性

係咪教家政嗰個？

係嘅話上家政佢真係幫女仔整埋，男嘅就話知你死

洗返乾淨個篩

老屎忽唔知TL全名係咩

家政室衛生問題

Technology Living

科技與生活講家政佢會屌你

明明就家政
改乜撚嘢名

個時我係佢個科都唔差，佢冇點屌我都算係咁，男生上佢堂真係要靠自己

肥ng 條仆街
當年早會唱校歌 佢唱撚到歌劇女高音咁
我咪扮下佢用假音係佢格離唱
點知佢恐嚇我 再跟佢既唱腔就告我 乜撚野侵犯佢

我都有扮好彩條友聽唔到

之後我都繼續扮 仲要佢係我班主任 結果成年比佢針對
死肥婆 當年唔明佢點樣大肚 諗起都作嘔

肥ng好撚醒, 明知咁玩法遲早爆煲, 拿拿聲轉左去青松咩都唔關我事

男，上過佢堂，比我完美的廚技ko

以前整咖哩角，佢直頭出手幫班女炸埋

中三自由創作料理，我整左生雞蛋料理
聽講有人整洗潔精牛肉

呢鋪好睇其他老師會唔會出面隊鄭太

班肥西都有今日

成班仆街

我個西呢 邊個攞左我個西

以前可以搵小朋友發洩，而家小朋友大過天就搵同事發洩既變態教畜。

但係聽講 佢都係俾人迫走

舊生 想問下 當年
教英文既 黃秀x 都有做嗎

星輝 無料扮四條
吳sir 教化學 其實幾好
陳咩琴 教數
教中文既 已經唔係度了
當年上堂讀書唔好，比人鬧到仆街
你地班契弟,都有今日咯。

Same不過最後捱到grad
明明嗰陣同佢都唔算熟
佢都有同我講幾句
有種雪中送炭嘅感覺
其實黃秀x都算對我好

比個女同學搞喊？

個西係你下面

講起天橋壽司仲有無做？
而家得閒行過都唔見

Ms.Lai 都教得好呀，
另外其實maggie都ok,
只係佢比較偏向傳統既教法，
佢定個d上堂規則真係，搞到哂左太多時間
但睇得出佢係有心想教書

航空母艦

屌呢個好耐冇聽過

依條肥閪又係垃圾黎

上年有見過
佢每日得一兩個鐘開檔咋
冇左櫻花蝦壽司，我買嘅時候仲係$10四件

大家都有番今上下年資

男
家政有考ce

大口欣係衰口臭姐，點夠英文組班仆街咁hihi
KFC係好人但唔識教書呢，but他家下唔係轉左全職打pokemon go 咩
P.S.一口鳥走左未，教過我既老師入面得他唔埋堆又識教書

成日都覺得佢嘅size好心就買架SUV 啦！揸架VW車仔，我替佢架車辛苦

早兩個月仲見過，小學開始已經買

想當年我家政都有喺墳墓貞手上家拎過全級第二

軚都扁埋
搞大佢個肚個個真係好重口味

全靠你搵到佢個西？

秋官 ： I know that feel bro

我個時可能係少數得到照顧嘅男學生

我都係小學開始買
好似冇加過價

仲有miss kong

其實miss 徐都幾好人嘅，除左比較奄尖同成日扣人分，俾佢做過班主任嘅應該會知，俾起我嗰幾年嘅大口佩尼個所謂嘅正班主任，好得多
利申:俾佢做左三年副班

屌
佢有排跛左
要用拐仗返工
我成日諗支拐仗究竟幾時斷

我都見過，有個同學暈低左，佢就爆喊

有幸跟過一年

教咩科？
好似有印象

女醫生單野佢真係威到盡

搵到 G點

霍狗個撚樣

唔記得左中史定中文
太耐

中文 中史
好似係

好多舊生都呆撚咗佢呃到過千萬
仲要食女醫生，又食又拎呀屌

可以出自傳啦頂

講起佢就火

嗰年畢業班，我地喺學校整片整遲左，夠鐘未走。有個校工拎個電話黎搵人。咁我聽啦！

一開頭就有把聲

「知唔知我係邊個？」

我話唔知

第二日大口欣，我班主任走黎話我對佢不敬因為我認唔到佢把聲

見過KFC係校門玩Pokemon go

咁應該無，我中史係焯焯教

有次補課

成班人到哂差一個

佢叫人打電器搵返未到嗰個睇下佢喺邊？嗰時係2011年。

成班人個個都話無帶電話，以為佢誘捕。

要問多幾次先真係有人開始打電話

kfc真係好可愛
見過佢著魔術貼白色波鞋，好cute

真係封佢做偶像
應該科風水俾佢教

我都覺得我哋係😂😂

兩年走22老師
IN人都IN到攰啦下話

KFC除左Pokemon Go
最記得就係佢上堂派朱古力

我早你幾年
我07grad
講起電話
有年要check人有無帶電話
跟著成班放哂入其中一個同學locker到
然後成班GG左

有冇人記得邊個係馮紹文

教點樣可以又食又拎過千萬就ok

繽紛樂

堅高手

傳奇人物
應該收錢開班會好多人報名

上年同KFC一齊打boss，他兩個ac先lv3x，我hea玩家下都四個ac lv40

佢真係好可愛

有一年佢係班主任
俾個折黎啦

五九折

佢剩係賺呢啲都發達
你r下佢比你做入門弟子

俾琴琴教，其實係榮幸嚟㗎，有邊個老師肯曬時間，自己唔走都陪你地做功課，教到你地識為止，其實只要你做到佢俾啲野，做完就走得格啦，我嗰時俾中三俾佢教，次次做完佢俾嘅，就走得，留得夜過7點嘅，我諗真係得一次，因為係考試前，之後高中見到佢做間尼班班主任，仲要教maths，有時都去搵佢求教啲 鑽石題，因為我高中俾米奇教maths， 佢都好有心機教我哋啲鑽石題，仲話教到我哋鑽石都變玻璃， 不過有時佢唔得閒，所以先去間尼搵琴琴， 其實佢兩個都真係好好嘅老師

教書副業黎

老程清泉

我最尊敬既top3：老程 遠華 missyu
三個都有教過我

你計下要教幾多年先至有過千萬⋯⋯

冼sir 好波，上電腦堂成班喺度打機

寓學習於遊戲

所以風水師先係正職
教書都係用黎食下女嘅啫

你真係好，高中數學係老程教，我高中係琴姐教，留堂留到傻，仲要操數，然後有時候留堂唔做野，佢又唔會點話你，但你做曬，佢又有時又會唔比你走都唔知留黎jm9不過佢教書算啦，教完都唔識，係d金句幾深刻，上堂自己睇，問下隔離位仲易學過佢教，個時我地有一半班人都係上堂自學最重要係佢佔你時間太長，你返到去做埋功課，個人根本唔夠時間休息

每次提佢都會諗起陳振聰，講陳振聰又會諗起佢

我都想知一口鳥依家點當年electives 咁多老師係得佢一個認真教書同出Notes 又會定期test check你有冇齊notes冇就補印返
依家諗返起佢個人都幾fun 上堂又識講吓啲on9例子俾班學生聽 係啲女唔夠幽默成日聽完黑面

我係佢補堂嗰時，做埋啲功課，佢就放我走

大家都是風水師
但冼生仲風流快活緊

我比老程教咗三年數，放假係要返去補課㗎，特別係study leave
補課係強制成績差學生要返，成績好係自己揀返唔返
不過佢係比你問到篤，好肯幫學生

我試過放喺運動鞋入面，嗰日上PE堂後換返校服

機臭都不能被扣分

係咪得佢先可以一次留多過一班

一口鳥真係好正

我100多少少都被佢教到過130

唔聽書只做佢出嘅練習同notes
已經會學識佢上堂教嘅野

我個時係一時時，3點幾放學，留堂6點前走得到都當贏左，有時仲要過7點，有d同學好快做曬，跟住佢會叫佢地留係到教下前後左右

放假補課好正常，好多科都會，但真係唔好太過份囉

push

miss kong真係一個好好嘅老師，我好記得form4嗰陣佢教左半個學期之後搵左代課老師，都心知不妙，不過miss kong仲寫信俾我地全班同我地講唔好擔心佢，之後就。。。。
利申，我中一已經俾miss kong教左半年，之後又係因為同一樣野，要代課教，所以到左中四嗰次真係sad左好耐

老程都係想學生合格，所以我都有返足啲補課
最後公開試pass咗數學，好感謝佢冇放棄我呢個數學廢柴

佢後尾返返黎，大家都以為佢好返

好絕

當日早會叫晒所有老師落去。。。返到上黎個個都好沉重

考DSE前一口鳥在fb開左個一井ac，凌晨兩三點都答你問題，有邊個老師做到，but他唔訓都係留心睇美股姐

秘上網download晒d答案
d答案有step
做練習= 睇答案

最弊佢男人老狗事非當人情果下衰呢 中意埋女人堆教書就無咩特別既

順個便
但都係有heart

E班？

又東華。。。

屌有聲

見到你地班契弟仆街
我真係好撚開心

係，仲同文老師一樣樣

熱烈地彈琴熱烈地唱

你好吖同學

順個便解一題都成幾百個字，一口鳥解題仲會再加其他例子，都幾順個便

係吖，同學

我仲以為得我係咁，怕，唔敢出聲

下 佢有年教數學
講到明話唔識教叫人搵補習社補習

我個陣覺得佢係收收埋埋，但對學生好好，又唔想做出面個啲

唔知大家有冇印象 有個英文阿sir姓孔 又係教左一年就冇教
佢早排上左城市論壇做嘉賓

係，孔令輝ma,去左做政棍

世界級好老師
因為佢我中史先有星

一口鳥教econ真係不了

你姓馮？

要起底所有教畜
等佢地以為自己做啲衰野無人知唔會揚出去吖拿

不是，係姓李？

絕對係

廢周教econ更加不了

教左我一年英文

今日睇片！

唔係，你唔會估到

嘩好撚黑暗

極品 肥矮柒毒齊曬

唯一教過我既教蓄得陳一欣，呢個冠婦重有無教？

另外要表揚程蛇 Miss Yu Miss Lam!

經典上堂切橙食

睇片一定要表揚一欣，套落葉歸根睇極都睇唔完

佢係代課高手

聽聞佢當年普通話個個資格試係滿分

得啦得啦，全部都係冇撚用教畜
滿意未？

佢係大陸妹
有咩咁出奇
十幾年黎都有口音

講野完全冇point得個吠字
真係好撚煩
世界唔係圍住你黎轉

學你邏輯：
你有料你就直接send信去報館發表偉論啦
上得連登屌人都係垃圾！

王茜都係

講咗咁多教畜 我發現無人講過何蘊怡個毒婦
每次上堂都要俾佢詛咒，好慘
佢同其他老師又無特別大衝突，但就好撚鍾意詛咒學生

記得佢上堂激突

佢仲有冇教 定係返咗去湊仔

好似仲未走，應該詛咒緊其他學生

死毒婦會有報應架！

最毒係咒人考唔到DSE同搵唔到老婆/老公
心諗:你都結到婚仲有個女，呢個世界有咩無可能？

n年前佢係我班主任
只係唔記得交幾次家長回條就罰我幾日放學坐喺教員室出面留堂
最後頂唔順最尾果日冇去到然後第二日捉左出去一樓平台當眾屌柒我

東華fb出左篇垃圾聲明 自己人查自己人話冇問題 唔出好過

係，仲幾靚女的

呢個最叻用間尺敲玻璃，講嘢又要大聲
但係完全0威嚴，扮都扮得好少少啊大佬

師兄應該同學黎喎

屌以前揸100仔corolla番工咋嘛

大聲D， 再大聲D

希望唔止鄭太奶野啦 仲有好多仆街老師值得出事嫁

Same here
比風水佬教 maths勁低分
之後一年比KFC教 即刻高分返成倍 拎埋maths最佳進步獎
KFC同琴琴教maths都好好

周中仲有冇泊佢部電單車起操場

07年5E?

佢冇教過我
淨係被佢代過堂話叫佢Miss "Ng" 係唔啱, 要叫 Miss "Eng" 嘛屌佢滷味

竟然有人記得
每次唱校歌去到呢個位我地成班忍笑忍到震晒

一欣當年未生果陣都算有啲顏值
生完之後對奶谷到好撚大同出哂雀班

小慧
希望你工作順利

唔係

佢好好人架唔準咁話佢

1001
推

你竟然冇跟我地比足面校長架，國平一吹雞我地就會由唱歌變嗌歌

個名好熟

無俾佢教過，唔記得咩樣

你好呀

話說我早幾日放飯好似係元朗撞到佢😂本身仲諗呢個時間應該上緊堂😂以為認錯人唔敢叫😂

邊個係Maggie

師兄知唔知果個文老師係唔係辛亥舊生黎？？

文老師係舊生呀

sky佢果時教化學當自己係補習天王

東華 facebook 出左篇垃圾聲明

仲記得鄭老太早會大大聲話：同學做任何野都會影響校譽同校友 唔知今次邊個影響邊個了

以為自己樣樣野都好勁，成日標榜自己係環保戰士
上堂一邊十字步一邊瘋狂講自己野

有冇睇過佢自彈自唱一個chord唱晒成首歌？
唔記得係咩歌，好似係beyond嘅歌
第二次表現有兩個chord 就係第二次比ms ng當眾嫌佢英文差

佢有一排仲成日咳，但係都用盡每一口氣叫人大聲d，然後自己一唱就甩咗beat

有名你叫：八婆春
真係同師奶冇分別，比到盡都係識BIO嘅師奶

睇咗六年，仲係喺架巴士到

做得壞事多，最後現眼報

一間學校有幾多教職員，其他行業又有幾多員工啊？
On9唔好衝出嚟7啦

仲要係機械手咁彈

楊碗儀

應該無大肚呀？

大口梁係咪仲有教緊？

佢都算係活係自己世界